女朋友性慾好強，唔滿足佢就發脾氣點算？

本身做野都精神好攰
呢排又覺得自己好似中左武漢肺炎
見面唔扑野佢就會嬲，[/left]又發我晦氣
講埋D「你唔搞我咁我打針黎做咩」呢類說話
大佬我係人我都會攰
我人唔攰我條J都會攰
依家又嬲撚左我，係我面前自己捽碟示威

[/left]

渣架

咁撚大食

食藥屌西

好撚攰，次次郁個個又係我
佢好似完全唔明白男人係會mentally攰到唔想扑野
屌仲要尋日先扑完

買玩具

搵信得過嘅朋友幫手

叫連燈仔幫吓你 幫埋你女朋友

買多幾條 青瓜，

我諗都只有呢個解決方法

玩具係你既好朋友

仲有一個，幫佢搵sp

係呢度招青頭仔幫你條女，冇一千都有幾百人

但你條女係咪真有其人？

巴打係咪做it 女友係咪做保險

反客為主，努力做運動，屌翻死佢 ，屌到佢叫救命

ok啦，你話飯前扑完飯後執多劑當飯後果說話啫

佢好垃圾
有時我頂得太入屌多兩屌佢就話唔要
咪又係冇諗過我既感受

條女幾歲原本已經咁大食？

搵我幫輕下你

23
外表好清純
唔識佢之前以為係好純品
識佢之後先知道唔係人咁品
日日chur我扑
之前已經試過因為我唔扑佢嗌交

你唔搞我咁我打針黎做咩
樓主好幸福
不如樓主操下自己先

有苦自己知喇
後生既時候就話啫
依家咁既年紀又要返工
真係冇咁多精神扑野

廢就廢啦

等我幫樓主接力

我試過工作壓力太大
係咁諗工作上嘅嘢
軟咗扯唔返
搞掂晒啲嘢就立即扑咗兩獲

呢度應該好多巴打可以幫到手
你一人津貼$300居馬費就ok了

我明呀巴打我絕對明
壓力大個陣真係好難有性慾
D女人唔使扯旗梗係唔明男人箇中痛苦

最撚慘係扑扑下軟
唔上唔落咁

我200就夠 比我先

咁快做爛市

收皮啦心理變態臭雞

我20蚊得

有冇用風筒

下大食但又會咁
好矛盾

請參考 金瓶梅

睇吓最後西門慶點死

下，唔係囉，我工作壓力大果排，連濕都濕唔到，根本插唔入你估淨係男人扯唔起咩，女人都濕唔到架

交比我啦屌實屌到佢反艇

係咪住跑馬地

你濕唔到可以用KY幫手
男人扯唔起仲要俾人笑

將啲武肺射曬入佢～

小心佢搵風筒吹你

但你叫人打針wo 未識之前姣唔姣

廢j

呢度好多巴打可以幫到手

我會選擇睇咗相先決定

女朋友係你隻左手定右手

難d,我自己性興奮果時，除左濕之外，陰道口會張開，但唔想扑果時，我個陰道口會緊閉，係直頭閂實左，連手指都插唔入

PR 分化狗嚟 勿回

想屌

等我幫你

搵個黑人保標

我幫你分擔下阿

老閪都屌呀

係邊度識架

我比返樓主轉頭

I can help

粗粗地幫你頂幾日，唔好諗住多謝我，路見不平

推開佢並大叫做鴨都有尊嚴㗎

我幫你屌佢囉仆街

我比返樓主$50

咁你俾佢出去搵SP囉

肯主動打針比你中出係邊到搵

下個麥凱晴

其實打咩針

你咁廢佢點解會打針 解釋唔到 嫌佢唔夠餓？

扯唔起俾人笑係因為你條女唔愛你喳垃圾

之前冇咁多野做既時候扑得密D
呢排壓力大，個腦成日都諗工作上既野

有冇試過有排冇扑野都好好皮4？

垃圾，攞條女黎喇

你是咪上左新聞條毒撚？

曬命

留啲比我

Pm me
Tg: hugo1991

吹返佢 隻駱駝蹄

俾佢拎風筒吹jj

你廢姐

女朋友0性慾，每當自己想要佢就發脾氣點算？

吹到變竹輪

我分手無耐, 巴打可唔可以借條女比我屌下

痴住個震蛋喺clit再屌

資源錯配
我囡囡：唔搞啦 上兩個禮拜咪搞咗囉

星呀星 接力

交俾我

苦瓜

圖一精神

虧佬咪霸住條女
let her go la

啲留言笑死我

樓主it毒撚識左條女做保險

風筒辣賓州？

要幫手？我可以，最多唔收你錢，pm再講

有得扑一定盡扑，遲下淡左無得扑/分左手無得扑就喊都無謂
比著我我食偉哥扑到爆蛋都扑呀！！

求名 大大

好正常
一係叫佢唔好打針

性無能唔好拖累人啦你

真

Seed呢？最少都俾個番嘅吖

比我屌下
就黎谷精上腦

咁渣架

我同條仔都係因為咁鬧交
不過最撚嬲都係唔想扑野又要撩9人

有村千佳?

有post話圖一係UPSM-189

樓主條女係咪隔離post 果個女仔

我好想扑野呀！！！！！！

打針？

青頭仔要慢慢train 不了

戴假尻囉les片d 女戴住屌第二條女嗰d

又係資源錯配系列

建議你去check 自己有冇肺炎先再上連登

之前係咪有篇潮文講咩比條女榨乾左

做綠奴啦,睇住條女比其他人屌

起左樓主底

點撩

問佢想唔想 你call friend 幫手

你唔介意 佢唔介意 咪搵frd 幫手囉

深明感受😂

搞9人lin頭囉屌

交俾我 利申：一日打六次飛機

咁咪一鳩樣係你面前玩玩具俾說話你聽
鬼叫佢淫呀頂硬上

圖二
有無其呢類劇情既片 俾關鍵字黎得
但想知圖二咩名

唔好買玩具呀，愈玩愈大食架

嚴重懷疑你係咪我男朋友情況80%一樣，日日想問佢你唔扑我咁我食藥黎做咩同埋做咩唔扑要撩我，我好辛苦呀呀呀明明係你身在福中不知福

我又要

幫你分擔

成日想要無得要都好慘 資源錯配

又唔捨得換個大食男朋友

我都同你一樣
又話男人中意女人大食 呃人既

絲打

做大d運動啦，屌你
佢日日要？

有無同屋企人商量啊？

你都未滿足過佢

巴打身在福中不知福

Deer Chan

圖二

大佬吊頸都要抖氣
你俾人插就話容易啫
你知唔知插人個個都要用力

對你無興趣

中出呢D粗重嘢交俾我

感情問題

打飛機同做愛係兩回事。。

絕對明白之前條女就怪我唔扑佢
到提槍上陣時諗起工作又腳仔軟
最尾性生活唔恊調而分手

連登狗多性幻想

同樓豬交換條女
problem solved

Let me help

收埋屋企個風筒先

呢個真

完全明白

搵D性道具滿足下你女友
性接觸唔只得扑野一種既......

真 帶埋個dom 有陣時真係好辛苦 條女郁都唔郁下 有陣時就連坐起身都唔想

咁你唔爽架咩

小心佢迫你食藥, 用風筒吹你賓周.

搵我幫佢

我冇痴線到第二日就要多Q

咩意思？
睇到呢度睇唔明？
係咪有咩典故我miss左？

樓主垃撚圾
你自己搞唔掂就益下呢度d巴打啦
呢度d人排住隊去你女友屋企禁鐘仔

環吹+200

第四十二屆連登吹水大會會現正開始

一日一Q都唔得渣ga

餵唔飽係好危險嫁

唔該

個個講就天下無敵, 做就有心無力條女細食又嫌人, 到條女俾你搞到變大食, D男人又應付唔到

比武松打死

其實女人性慾大既話好少男人頂得順
畢竟唔係高潮一次就飽
要協調下
買下玩具俾佢玩

係咪first hon

鋼鐵處女咁

你身在福中不知福，要條女打同識打飛機仲難定扑野，一來女仔通常好難唔肯郁，二來無技巧連打到出都難

你外貌身材如何

咩黎

打比我 最多唔收你錢

幸福賓周

我條仔撩完我 見到佢扯曬旗 但佢話唔想扑

例如我

咁大食滿足唔到佢 隨時比頂帽你帶

我男友同你情況好似，所以我索性搵lelo搞掂

大部分女仔話自己性需要大=要絛仔插，自己就懶、無技巧無技術，我絕對會因為條女懶無技術唔主動而無mood唔想扑野，幾靚都無用

你男朋友頂唔頂得順

你理佢？

我女友都係咁
想要/要唔要都得/唔想要
嗰個濕度 潤度 容唔容易插入 係完全唔同
如果佢未瞓醒撩吓佢根本手指尾都入唔到

條女偷食你都唔會知

巴打 我捱下義氣

成日覺得口裡說不，身體卻很誠實呢句係真我唔想要既話連濕都唔會濕
另一個好處係就算俾人強姦，應該會又乾又閂實左個窿，插都插唔入

圖二睇左咁多次都唔知個seed

你地真係閂到好實
我諗啲強姦犯會放棄"丘"返條褲走

中咗武漢肺炎

你唔搞我咁我打針黎做咩

咁你開post係咪想各位巴打幫你解決

不推文

SM佢

邊個話！！唔止中一樣囉好唔好

呢度啲巴打都好幫得手㗎

唔係下話

叫佢自己搞掂

最撚煩其實係 條女又唔會令你舒服 行為上撩你扑野
下鳩下都要自己黎都真係好撚閪煩 條j想扑個心都唔想扑
前排教識佢騎 好好多

要收返錢先啱

你條女係咪有玩 Twitter?

到佢郁啦
你就咁瞓係到

分手啦，唔好累人

我貼返300 ok?

仲有無高過負300嘅

條女好靚

西門慶係同潘金蓮扑到精盡人亡

都話打左針囉
有冇閱讀理解？

我俾$20

問心啊 在座連登仔大過廿五歲
有幾多個可以一日一Q?
同大學畢業五萬月薪一樣 吹水唔抹咀

我廿歲果陣一日一Q都頂唔到一個月啊
而家要工作，有各方壓力，個男人肯專心一星期做兩三次已經係愛既表演

師兄加油
利申青頭

有村千佳